屋企電話+上網 續約

下個月到期 用緊hkbn 2條100mb上網線+電話 26x
岩岩hkbn打黎話續約要比376 有冇hkbn有抵價

有冇hkbn sales??